2001 林子祥 陳奕迅 拉闊演唱會

請問巴絲打知唔知有冇得買CD 好好聽